制裁林奠！

(Bloomberg) --The Trump administration is poised to impose sanctions on Chinese officials and their allies in Hong Kong, including Chief Executive Carrie Lam, as soon as Friday over their role in curtailing political freedoms in the former U.K. colony, according to three people familiar with the matter.

成功鳥

等埋英國，返大灣區啦

推爆佢俾林奠睇

救樓主老母

唔知佢全家係外國有幾多錢